牛丸係街頭小食中好似消失左?

平時都係燒賣 魚蛋
以前小學有賣牛丸勁大粒
一放小息狗咁跑落去搶排隊
而家香港街頭小食牛丸係咪消失左

有商品說明條例
要叫牛肉味丸

你係咪想講牛肉球？

牛丸比人拉咗

fake. new

唔係

以前放學去小食店嗌一盒$20 燒賣魚蛋牛丸麵筋